有冇巴打知Reits房地產信托基金點買？

我最近想學下投資，上網見到都幾多人推薦reits呢種收租股，我就想買啲黎收下息，想問下點買，係咪都好似股票咁係銀行可以買？如果有師兄買過不仿比啲意見我 thx!

同買賣股票一樣

想小試牛刀咪月供股票

小朋友你不如求其買本股票101學下投資基本功同股票知識先好學人買股票

開股票戶口先
上網禁幾下就買到嫁啦

長線投資最緊要揀一隻優質既股票
你肯比時間佢佢一定有回報比你

大佬你唔好害人啦，佢連咩係股票都未知啊

你都識講佢係股啦

唔緊要啦 柒多幾次就識
到時佢落到銀行同職員講買股票人地都會教佢

好高風險，新手唔好玩

到時變左買基金保險

同買其他股票一樣，直接用股票戶口買就ok
你開咗戶口未

要去佢門市買 你上網睇下邊間分店近你

領展最好！
四圍都係門市！

要上律師樓搞樓契